{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058118",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3012465",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 글래즈 하임"
    },
    "text": "グラズハイムホテルは美しい済州西帰浦に位置し、天恵の自然環境と快適さを提供する現代式家族ホテルです。西帰浦と中文観光団地、江汀浦口の美しい自然環境を抱いた位置にあり、計40室の客室を保有しています。ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内支援が可能で、様々な便宜施設とサービスを提供しています。例えば、基準人数を超える場合、追加料金が発生し、チェックインは15:00から21:00まで、チェックアウトは11:00まで可能ですアーリー・チェックインとレートチェックアウトも可能であり、追加料金が付加されます。ホテル内には韓国料理店が運営されていて、朝食予約時、10%割引特典を受けることができます。禁煙区域であり、すべての客室は南向きのオーシャンビューを備えており、ネットフリックス利用が可能で、モーションベッドとLGスタイラー、自動ビデが整っています。また、ルプタプ成人プールと1階の幼児プールを運営しており、駐車場の隣には共用洗濯室があり、洗濯が可能です特価ではスタンダードダブルとスタンダードツインルームが販売されており、実時は3階にありますが、良いビューをお楽しみいただけます。また、客室内にはテラスも別途に設けています。連泊特価では様々なタイプの客室を予約でき、2泊以上の予約に割引が適用され、デラックスファミリー客室は家族や長期宿泊をお勧めします。訪問者のレビューによると、ホテルは美しい景色ときれいな施設を提供し、スタッフも親切に対応しています。プールに関する一部の不便な点が言及されましたが、全般的に満足するゲストが多く、グラズハイムホテルは済州旅行で最も良い経験の一つに挙げられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グラズハイムホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "グラズハイムホテルは美しい済州西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グラズハイムホテルは何語で案内支援が可能ですか？",
            "answer": "グラズハイムホテルは韓国語を含む様々な言語で案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは15:00から21:00まで、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "グラズハイムホテルでは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、グラズハイムホテルは禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には韓国料理店が運営されており、朝食予約時に10%割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室は南向きのオーシャンビューを備えており、ネットフリックス利用が可能で、モーションベッドとLGスタイラー、自動ビデが整っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはルプタプ成人プールと1階の幼児プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの隣には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "グラズハイムホテルで洗濯はできますか？",
            "answer": "はい、ホテルの駐車場の隣に共用洗濯室があり、洗濯が可能です。"
        },
        {
            "question": "グラズハイムホテルの客室にはテラスがありますか？",
            "answer": "はい、グラズハイムホテルの客室にはテラスも別途に設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 404
    }
}